# market3.0-2022
Обновленная версия типового маркета январь 2022 <br>
Сохраняем все изменения, и дамп базы данных в корень ОБЯЗАТЕЛЬНО!<br>
Описываем загружаемые изменения в коде!


```
git checkout -b basket
git push --set-upstream origin basket
```

```
git pull origin main --allow-unrelated-histories
```

